[唔識用ios LIHKG 個app]點forward我睇緊嘅post去WhatsApp

如題

我睇緊個post，好想share比朋友

用緊iOS 個app , 但我揾唔到個share制係邊

求指教

揾到個制了
請del post